何君堯律師慷慨比50萬英國部門，保留到英國發展

真心愛國愛中國人民嗎?

算唔算勾結外國勢力

有無source?

之前唔係話釘佢英國牌? 釘左未?

咪玩啦 50萬想當冇事發生 有冇咁著數

俾錢英國

去死啦

無事，唔成立

50萬咁少可以發展乜嘢

勾結外國势力？

國安法

英國佬認錢唔認人,點會仲計較舊事啊

係都唔係50萬
你估乞兒？
定非洲鬼國

可能係英鎊呢

有議員爆料係5萬英鎊，計返大約50萬港幣

資助外國勢力